有冇巴打介意女朋友唔係處女

上一手已經比ex啪啪啪左N次
你只係唔知第幾個！
再上一手又啪啪啪過

A0

二手貨
成塊閪都係其他人d精

話唔介意就係呃你嘅 利申A0

介意

鬼叫你冇本事
咁撚多處咩，你吾撚去醫院揾 傻仔

奶我m閪

@小多士

物以類聚
好人好者點會識到嗰果女

要怪就怪自己冇本事

抵你地A0

邊度咁多處 你真係好鍾意佢就唔會介意 佢識得多過你到時仲好玩啦

如果自己都唔係處男 有咩資格介意

講得啱

資格論？你可以介意男朋友唔係處，男朋友都可以介意你唔係處女。係睇大家會唔會睇得開到接納對方

完全唔覺得處女有咩正，屌閪係為咗爽，緊係搵個一插就插得入嘅女啦 ，你估同處女做好爽啊？又痛又要等咩都唔識掃鳩興。

處女第一次勁痛

啱

只有處男先有資格食用處女

介意咁又可以點？

唔介意 有女就已經心滿意足
就算比ex屌到反曬皮 屎眼都玩到大曬都冇所謂

利申 a0柒毒

一個二十歲嘅男人同一個三十歲嘅男人完全唔同睇法wor

你A0 同初戀試果下佢唔係處女你點都會介意。不過你拍多幾次拖人大左仲見到三十幾歲仲係處女果啲好大機會唔識伴侶性相處，床上面又要再教育
咁不如搵個唔係處而大家可以長期發展嫁啦

後生拍多幾次拖食多幾條女總有處女嘅